每晚2230 播香港國歌

《願榮光歸香港》呢首歌我自己聽既時候就已經覺得佢真係可以做到香港國歌
呢個idea 就係希望將呢首歌傳比每一個人
想身邊既人識唱一定要聽得多 如果可以大家仲可以一齊唱
只要每晚2230 用自己最大聲既喇叭 對住出面播國歌，慢慢每個人都會識唱！

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

推

光復香港 時代革命！

自推

自己推10次

10

9

8

7

我警告你班仆街！

聽日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

第二樣野

記住為美國風災祈禱：

「多里安」Dorian 在美國造成最少4人死亡，南、北卡州超過35萬戶停電。

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

6

5

4

3

2

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

好有歸屬感 香港國歌
輕推

1

基本法寫明2007-08年香港有普選，現在香港人只是在要求原本應有但被中共反口所奪取了的自治權。

美國國會將會審議通過的《香港人權及民主法案》便是借助美國的監督之下使香港有普選，獲得原本應有的自治權。

故此，渴望民主普選多年的香港人，沒理由不支持《香港人權及民主法案》的通過了吧？

不支持／要求修改／削弱法案通過的就都是鬼，是賣港賊。除此之外，再沒有更合理的理由去辯解了吧？

只要有普選，透過民選的議會修憲完善自治權，香港便能和平演變，無需宣佈獨立都已是一個主權接近完整（無名有實）的獨立國家，就如加拿大（自治領）和紐西蘭（自治領）這些英聯邦國家一樣。

驅逐共黨
光復香港

#LiberateHK
#香港憲法保衛戰

真係唔得咩

推吵

比正評既巴絲幫手推